今日行街見到個有趣景象

話說今日係天橋見到有人清潔工清啲傳單，但佢竟然搣走晒其他地產、廣告。偏偏就留番啲文宣係到，仲要企係到認真睇啲文宣

睇完先搣

佢心諗，撕完你班友咪貼多幾十張，咪搞

清潔工 ： 我唔想比人獅鳥

清潔工唔會啦